李國能：中央管轄國安法案件 特首指定法官 損司法獨立

損？直頭冇啦

收皮啦

中央：李國能嚴重危害國家安全

仲有得剩咩？ 損

兩面人？

屌佢買曬兩邊咁喎

香港司法獨立

垃得

唔敢想象比呢條友主理獨立調查委員會會點

佢立場係認同需要立法保障国家安全 但反對由特首指派法官審理国安案件同埋国安公署有權將香港国安罪疑犯轉交支那法庭審理 呢種應該係大多數外商嘅立場

即係大律師會果套
立唔係問題
要跟規距

中國硬起來
國安法必需確實執行

個規矩冇人接受

佢呢啲大半世人迷信司法嘅，唔會直接認「冇」

醒未
司法有獨立咩

李國能咁講即係犯咗國安法

佢呢類人睇呢件好純粹係法律方面黎睇
但唔理解到而家件事係政治問題多過係法律問題
呢種思維對尊重法治既地方係ok
但對大陸共產黨完全係晒氣

BJ兩次

損腳趾啦損

東亞懦夫

人哋除褲準備強姦

你先話 「佢有性慾，可以理解，係合理既」
然後又話 「佢唔帶套非常不幸」

正柒頭

司法邪教

舉報李國能啦

李國能會唔會被送中

lee d食屎狗離地十萬呎
扮撚晒中立理智

開東亞入1皮

說三道四

地區法官, 妄議中央

意圖分裂國家

咪撚係到破壞社會秩序啦呢條柒頭 私法獨立都夠膽講係咪傻架 擾亂國家安全立撚左法就清算你

對李國能言論表示遺憾
強調香港擁有全球引以為傲嘅司法系統

唔經立法會立, 已經完全唔跟原有規矩, 點解仲要跟

佢肯出聲已經好好

又鞭

當自己係邊個？好有牙力？
共黨要你跪你咪又係跪

佢做終審法院時
帶頭認同人大釋法！

佢出完聲，之後妥協，到時政府就可以話聽咗法律界意見，拎曬彩

大家觀點唔同, 李國能係相信一國兩制呢個虛假既框架, 或者就算佢知係虛假, 都會試圖用法律專業期望中共繼續用呢個框架, 一般連登仔就相信一國兩制呢個概念一直都唔存在, 而做任何野試圖去維護呢個虛假既框架都係無視打破框架既必要, 係走狗

呢條友想點

相信虛假制度e件事本身已經喺死罪黎
個班垃圾中立撚實際上就係騎牆派
有份組長支共氣焰

omdb

李國能 ： over his dead body

條文幾嚴謹幾文明都無用, 支那黨公權力都唔受約束,任佢講

𠵱㗎都夠膽出聲

呢班友讀書讀上腦
一係就為自身利益

尋釁滋事
尋釁滋事
尋釁滋事

行政干預法治

法治已死

跟規矩
規矩邊個定呀？
立法果個定

大律師， 法官喎

嚴格黎講李國能唔係騎牆, 騎牆係機會主義者, 即係李梓敬呢種垃圾, 風吹邊一便就向嗰便擺, 完全係考量個人利益. 李國能嗰種我會叫佢做小法治主義, 就係無視政治體制可以任意強姦同僭建司法既事實, 一心認為同英治時期一樣各司其職, 守其本份就盡左自己責任. 佢唔會同你燃燒自己既光環去呼籲政治改革, 即係大法治主義. 小法治主義其實同汪精衛嗰種論述好似, 就係聲稱自己係盡其所能保護最多嘅既有制度同人, 對方要一百我只畀五十, 要五十我只畀廿五, 所以你都可以稱之為法治綏靖主義.

單方面綏靖同跪低奶有咩分別